講完喇，結果呢？

講左唔做=失信
講完做d 唔做d =敷衍
唔講，心不甘，情不願咁去做=被迫
講話會做，然後半途而廢=講得好聽

Trying is trying is trying. If someone isnt, it means they are not.Leaving is leaving is leaving. If someone is leaving, it will mean they are.